如果你係林奠，你會點自保

1. 被落台前答應五大訴求，然後逃離香港，名流千古

2. 假意向中共投誠，實質成立香港獨立國，聯合台灣、美國，向中國共產黨宣戰

上面2個方法都可以令林奠做返個人，可惜佢揀咗：
3. 對中共忠貞不二，利用警察鎮壓市民，激起民憤，落台後被清算，兩面不討好

投誠英國，還港於民，背刺中共，皆大歡喜

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

成個地球都係維尼嘅棋盤
去火星啦

成手血淋淋，名聲衰過做雞，想做二五仔人地都未必肯收。

但如果有牌可以一針見血維尼，咁都仲有利用價值唔會要你命住既

上次路透社爆錄音之後佢已經再無機會，禮賓府實際上係安全屋，落左台都會終身受國安保護，規格高過趙紫陽，我真係恭喜佢，祝佢長命百歲

已經自保咗一半
火頭燒左去差佬度

幫poohpooh bj先啦

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

無架啦 一想脫離中共就成家玩完